(BNO人請入) BNO平權法案英國下議院二讀再次延期至7月10號

頂佢個肺英國佬
之前因為武漢肺炎延期到6月26號
而家又延期到7月10號!?
我地BNO人冇幾多時間剩架啦你老味!
快撚D完成三讀佢跟住Pass比House of Lords得唔得!?

Link:

英國佬出賣香港都唔係第一次

歷史上, 英國佬出賣過好多民族, 包括阿拉伯人

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

LM
認真問 , 假設如果真係平權成功 下一步要做既係咩?
執定包伏著草?

不如諗吓如果真係有居留權，我地可以點生活先啦。
唔可能過去要人幫

噏乜撚?

建議BNO人全面撤離香港

本身有儲蓄咁上下應該考慮過到去之後要點

乜撚標題黨黎？唔駛排隊？
仲做乜撚英國人？英國人唔會jump queue

4月尾已經改左攸7月10啦

繼續send多d香港人被迫害既料過去

歐洲殖民者好多時都善待殖民國民
俾佢地國籍多
係英國特別仆街, 有得佢地死

改咗好耐

都係睇政府肯唔肯吸收做政戈府草案

延期都有好處可以俾多少少時間遊說班MP

英國佬玩政治係最無恥嘅！

私人條例九成九過唔到，除非政府自己攞返嚟推，其實10/7前睇唔到政府有做嘢，條bill應該衰硬

屌呢個真係
又改期

要打好國際戰線

push

推

我覺得唔一定即刻著草，反而留港繼續反抗
平權只係保險作用

到真係唔掂先拉大隊走，留返個空港

同限聚令一樣
無限延期

係

唔知以為有bno係香港大部份人

香港人撤離就是貫徹攬炒精神.
我無錢. 身家幾萬. 一平權將會直飛英國搵工
藍絲屋企人BYE9BYE 呢世都唔會再見

雙非新移民先冇

唔係分化 係事實
你睇bob 叔 一見到hk 有事都即刻飛番英國
我諗大部份港人都會 正正常常會係hk
但係一出事就會走

照咁既logic 既話 BNO 人應該咩都唔做等香港死
先逼到日落帝國通過平權法案

唔好玩啦
而家最前線果班 好多都係97後 冇BNO架

如果佢老豆老母有 會申請唔到佢地過去？

呢班我expect可以靠老豆老母用親屬方式走

兩個禮拜⋯

留條後路姐
出去都做得放啲

Bno撚踩住學生d屍體等平權

唔好講到咁難聽
平到權起碼可以靠老豆老母/結婚
好彩嘅話可能有得繼承
平唔到就全部留喺度攬炒

你ff姐 你講咩都得架啦

On9

parliament入面所有法案都推遲左，唔係淨係推遲hong kong bill

人哋幫緊我哋
客氣啲唔該

人之常情姐
有時極權唔係話你有心對抗就會見到成效
隨時係講緊10年8年先見到有希望

調返轉諗 平權到有多條後備路反而更無後顧之憂撐前線撐學生，有更大既籌碼係手， 唔會俾港共渣撚實你唯一條路冇得走。

走啦分化撚

趁依個時候裝備自己，唔係嘅話去到英國都會俾當地人睇成支那蝗蟲一樣咁屌你。

條Bill眼老draft都好似未出，你咁快知條法律將來幫唔到下一代？

屌
駛唔駛蛇到咁
等住條Bill救命

係BNO人撤離

如果平權就要諗方法用BC身份幫埋97後手足搵埋後路

屌你老母啦 有後路唔係自己上前線, 等D無後路既上前線

唔好捉我字蝨撐前線既意思當然身體力行。 唔係推人去自己唔去。
就算唔係行最前都起碼會行出黎唔係冷氣軍師。

佢地父母係有效BNO咪有後路囉

英國已經做咗奶國
唔敢得罪支那
點會俾BNO有運行

發覺連登好多人以為一平權，手足就唔理香港同後生仔
老實講逃兵就一定有，但反而因為有後路沖得更前亦有

其實真係平常心，我反而期望佢哋可以重啟申請，攞多一本攞嚟傍身算，因為BB仔嗰陣時冇得選擇

對於想移民嘅巴絲，如果有能力嘅真係自己做咗先，最多都係當佢平咗之後係後路

各位同路人加油
光復香港 時代革命

一來留後路，二來想像吓突然之間有幾百萬個英國公民俾港共欺壓
對英國定共產黨都有壓力

你都低低地 要英國接收班BNO已經係好難既事 仲要接收埋班搞事垃圾 你真係忽上腦
BNO平權應該加D限制 好似BNO持有者只有自己有權利 非英國出生既BNO持有者後代一律冇權利

diu, bojo 都出咗院啦

即刻賣樓帶全家過去

珍

6 月全民上陣, 要有畫面。

平權就係一個好強大嘅 backup
冇錯 BNO holders 唔係香港大部份人, 但 BNO holders 係持有香港最大部份財政專業實力嘅人。

如果佢延遲半年, 咁先叫做有啲暗湧, 如果只係延遲兩個禮拜甚至一兩個月,就只係技術延遲,唔好諗太多。睇咗條bill講乜再講

二讀有信心會過

其實連條bill寫乜都唔知.....

定D定D

點都好，有BNO嘅renew咗BNO先再講

秘魯、摩洛哥事件已經證明本廁板係垃圾

應該會包:

重啟BNO申請俾嗰啲97前冇申請過嘅人

BNO有ROA

可以傳俾下一代

但唔知政府想唔想可以傳俾下一代

如果可以
100萬BNO人指日可待

平完權走唔走都好，都係英籍，國際話語權都大的，究竟的人明唔明?

PUSH